[烏丸蓮耶]有冇柯南fans

有冇連登仔鍾意睇柯南?
傾下 final boss

有 柯南ans final boss估計係 fbi大佬同孖生兄弟

打錯左字 係fans

屌 再打錯左 fbi阿頭個孖生兄弟

James?
佢係有嫌疑
知道赤井咋死

非也非也 james 知道赤#考未死 但係無叫人去搵佢
我估係james 孖生兄弟 有錢人黎

多左個考字